LV真係不知所謂

借acc代友po

呢間仆街公司LV
扮撚晒野下下講咩人身安全最重要，定時報告下自己去到邊，講咩唔會隨便關門 唔會涉及政治，吊你老母你開緊門呀，已經代表左啦仆街，下下放工硬食tg，你班廢柴高層坐係到un un腳講乜9人身安全，吊你老母係咁叫人搭的士，仆街你搵架的士黎睇下呀，都唔考慮下d同事屋企附近既環境，出門口又tg，返工又tg，放工又tg，冇車又迫人返工，死都死返去呀